iPhone 6s 升左IOS12 再換埋電 重生啦！！

今日去俾2百幾換電，1個鐘就攞得，重生

邊間apple?

我都係，190就搞掂

6s得 咁se都得啦

廣東道

Walk in?
D電量有冇明顯提升到？

LM
Walk in ?
預約？

仲諗緊換唔換

Ios12真心好用

預約啦，無walkin 好多人
電量同效能都有升，之前check得88%

官方$228你走去街外

佢一係mon裂
一係殻裂
是但有少少裂都要加錢維修

想問6s plus會唔會del哂d野嫁

Book 左聽日去換電 ww

預約完即日拎到機?

大概要幾多個鐘？

我iCloud backup左，但根本唔會搞到data

去到放低check一陣，一個鐘頭後搬完電攞得機走

掂

THANKS

之前我都係，不過換電唔駛錢

我之前已經換左次新機，過哂保，俾200幾換多次電，又重生

1個鐘

咁咪加囉

如果加埋兩千幾就算吧啦
換機算啦

換咗電都一個鐘15%

Well donee

樓主ios 幾
我up 左ios12, 平時低cpu 使用量好順
但一打機就lag

我I6 睇YOUTUBR 啲字幕有啲問題

今日幫部2年零十個月嘅6s換電
舊果粒差唔到900個charge cycle 仲有82-83%壽命,Apple條友話仲用得,我話照換啦
跟手返屋企升埋IOS12
一陣同部IOS12嘅iPhone 8 Plus 對比下先

8plus去電好有feel冇左核電 雖然粒電得返93%

二千同一萬喎

hey 蚊唔可同牛比
你換得電都係想用多兩年
買過部新嘅6s算啦
反正你都唔追款
後備機另計

ip6 由佢出用到而家
仲未換過電同mon
電池效能86% 但好似成日唔夠電咁 用得好快

應該冇人會留戀11

我有兩個朋友都係換完電之後第二日電話壞左 搞到我都唔敢換

我8 Plus 出左幾日就買用到而家得返94%
呢幾個星期都覺得D電去快左

仲係用緊ios 10.3.1
無咩問題

加錢維修會換埋殼？

咁黑，邊個場換？

我都book左廣東道，明天換，如果真係1粒鐘拎得就very good

7plus換電幾錢

姐係其實理論上唔backup都無事？

咁都要R折

你問我，我會答係

仲用緊iOS 9, 未換過電, 仲係核電加順到仆街

係，我去check個陣，見到另一個換電，都係叫佢等一個鐘返黎，所以相信普遍都係

你用得高興就得

個mon同殻側邊是但一樣有裂縫
佢都唔會幫你換電
要你換mon/殻先

部7+ 一樣

起碼可以用多年

咁換殼大約要幾錢

換電電
到時年尾冇貨

6s之前睇仲良好
而家

有無人係即日預約的

lm

我都換左 部6用左3年 粒電差左1800次 檢查到電池發脹 228換左部新機比我

我6s用電好奇怪
用電又快差電又快 玩一陣snapchat無幾十%電
得舊電仲有92% 換唔換好

無就咁換後殻 一換就翻新機 即係翻新機個價大約2k
只係mon就1k

Shit.. 即係可以去街鋪換炸彈

點都去一轉蘋果先
問左唔得再去
都要睇爆得嚴唔嚴重

想問，如果前面個面板塊玻璃有少少裂, 其他冇問題，有冇得送Apple官方換電？

你覺得舊電有問題咪早啲換
或者可以等到11，12月既時候全部人狗沖去換
已約

個moon呢? 有無變黃

6s爆左mon
岩岩約左下星期三apm換mon同電
佢話千五有找

Apple:到時換完你話我地整崩咗咪大鑊
放低錢，換咗個mon先

換電啦
今年內換都係$228

驚換左都無乜用
係其他問題

用到無電自動熄機,再一次過差到全滿,個數可能會多返~

Apple 換mon要幾耐

要搞幾耐

我都係...

精靈會即刻話你知可唔可以換電，定收左去換電先通知唔俾換

想問如果係出面換過個mon 拎去apple換電會唔會有影響

幾個月前換咗電，終於唔知插尿袋
升埋ios12好順 可以屌多一兩生

0係乜撚概念

唔好信Battery life

剛剛換左電
重生啦

換完電快好多

我好後悔升咗iOS, 當年就係屎忽痕升咗上iOS 10, 差咗好多

以為出咗iOS 11 會有改善，所以升埋上 iOS 11, 點知重衰多兩錢重

而家出咗 iOS 12 就升埋佢，冇嘢差得過 iOS 11 so far so good now, better than iOS 11

iOS 9 嗰時真係核電，好掛住iOS 9

利申：iPhone SE

個芒仲有舊死點\幫我搞掂埋
apple is all
利申: 7plus

換啦 我都係6s用左年半
可以用一個鐘得返15%
亦可以用5分鐘差返40%
不過電池效能就81% 用左半年都跌唔到落80%
前幾日拎去check機個staff話我舊電差電同用電條curve好似恆指咁worse
然後就比我換了

佢話如果check到唔係舊電 而係電池板有事 可以換搵機添呀

加上買左apple care, 唔洗錢

今日用左12個鐘 一次電都冇差過

前幾日換左電，好爽
仲用緊ios10
升唔升12 好？
6s

點解你個個咁好
天才吧叫我洗機試下咋
話我換左都無咩分別

但ios 9 好多app 都用唔到啦, 等ios 12.1
我諗住9.1 直升12.1

6仔升上12 換埋電 同用緊部8無分別
淨係少咗3d touch

struggle緊好唔好由ios11升去12
怕會食電啊 各位升完覺得耗電量如何？
啱啱換完電 想部6s用多1.5-2年啊

你邊間？

又一城

me cwb

88%都拎去換
本身用左幾耐？

仲用緊10.3.3

得返7x%
即刻book左換

話說我前幾日走去換電 佢check完話換唔到跟住就比左部新既6s我 又可以用多幾年

我個部6 仲係80%，但試過突然熄機，已約咗換電，上咗12快好多，希望可以用多一陣

ios真係好正。。
如果新model出好啲就perfect池

點check 架？ 用咩app

會做簡單測試決定適唔適合

除左battery life 仲有咩方法check %?
利申:ios10

設定喎

想問下換電係咪剩係帶身份證同埋部機就得

錢

Apple pay得唔得？

認真
一定要升

得啦

6同6s都好應該升12再換電

3月換左電
6s 用左三年 ios12
重生

11定12食電啲？

我10.3.2升上去
同埋換左電之後都keep住兩日叉一次電

兩日一次咁癲

係

我見到有好多大陸人係咁，最後藍精靈同佢即場預約，叫佢3個鐘再返黎。

淨係換電 係唔係都要del晒所有野先比佢換到?

我88%，藍精靈都俾說話我聽，話82先有影響，會唔會考慮下，我話唔洗，照換。

6s用家 ios12
而家部機只係倒水電係問題 其他都好順
唔知換電定出部8好 因為個mon裂左少少...
有無得叫天才幫我淨係換電？

邊到換電？
我部6s識跳電

一年到，之前已經換左一次全新機，見過左warranty仲有228換電，咪預去換電囉，又重生，用多年

Ios本身已經有，換完電顯示100

我仲有95，但都想換

唔洗
只要熄find my iPhone 功能就得

巴打係咪帶部機 身份證同埋錢就得？
係咪唔洗盒同單？

Apple store

佢話我個code唔啱
唔可以幫我換電

機就一定啦，身份證攞機時要核實身份，錢就攞機先俾

盒同單你放返係博物館得㗎啦 唔好帶

咩code，你自己換個啲零件？佢會行個diagnostic program 去check 機

唔該晒巴打
聽日狗沖去換

就係咩都冇換過

用左兩年 啲電開始倒水 出街普通上網冇睇片冇打機 六個鐘都冇左七成電
Battery Health 81% 換唔換好

iOS11仲有咩好留戀？iOS 10就話姐

佢會叫你簽名confirm接受有可能爆mon既風險
簽完會照幫你換電
真係爆左mon佢唔負責

我上個月都幫部4年嘅6仔換電換mon(home button壞咗) 重生

iphone6好耐之前爆左mon去左街換，而加想換電，天才吧應該唔受理，有冇其他地方信得過可以換電 升左上ios12之後真係順到仆街，唯一問題係倒水電，battery health得番85%

6s 前幾日免費換左電
因為佢話我部機係電池有問題個批次 但其實用左咁耐都都仲有75% life
Apple真係高質

Battery life 同 舊電倒唔倒水係咪冇關係
明明有87%都倒水

好似街鋪換過mon都有得換電 去問下啦

同樣6S
用左兩年，粒電得返84%
想問問walk in得唔得

我換完 兩個月變番虧電啦

知唔知iphone 6 入過水 成部連電換
整要幾錢？

ios12 chur電chur到

用緊ios 10,諗緊上唔上11/12
好驚升到變磚/倒水電

用app/官網 book左天才吧時間先
拎去前用itunes backup定
如果有敏感資料就reset一次部機先拎去 因為要你解密碼
去到放低 1-2個鐘 ，拎機 要對身份證

升

iOS 12 個電池容量個數堅定流，我部SE 感覺有少少倒水，用左兩年半仲係98%

同埋我想問se 換電幾錢
用咗二年幾仲好順，無諗過換機

你地有冇backup定或者洗咗機先去

點解我6p換左電上左12會噴電

想問下如果mute制壞咗，會唔會要我整埋?

係街鋪換過電呢 ?

我換左電 升埋12 開埋慳電 都食電

我舊電打左柴佢都寫我87%
搞到我即刻book 時間整

之前著唔到機返apple唔肯幫手換電試下著唔著到機 加下出完街換電又無得返apple換電 有無人ios12街鋪換過電仲睇到電池最大容量

部6s用左3年，換左3次電，仲好順

仲有個3.5mm 耳機窿添

好少一路叉電一路聽歌

我mon右下角落裂左少少佢都照幫我換
但話有機會一拆開就成幅裂 點知換完都冇事

前幾日都去左換左電
一個鐘就換完
俾我想像中快
不過佢俾翻部機我嗰陣得14%電
又冇帶尿袋
要好慳咁用先捱到成晚

升完好順 但啲電好似去得快左

iOS 12 block咗所有battery app

個home button 虧虧哋，要好大力拑，有冇得救？

轉7
好抵用

iPhone 6係咪冇得救

咁worse
識唔識英文

上iOS 12先啦

有無用過彈指神功

唔同既？信邊個好？

換電池洗唔洗back up啲野架

大佬人地果張教學圖嚟..

睇下面堆字啦
iOS 12用唔到battery life果堆app

換個電佢成部手機換左比我

原來係咁 thanks

咩情況？

係咪touchid 壞埋？ 整左幾錢？

Same here

唔該晒 巴打

得 排完隊，佢會攞部ipad岀黎，幫你預約，叫你3個鐘後再返黎check機

唔會亂講，從無（解密碼），只解（解左find my iphone功能），密碼從來無解，放心

從來用icloud，無煩惱

我換完返黎，一切正常，換電唔存在會構成無哂data嘅可能

81%換唔換好

我8月幾去換係有叫我解密碼同find my iphone

係 個touch id壞埋 要成個mon換 1000左右 換埋電1200多d

Se一直都冇問題

Wfc

上個月換左電之前1日3叉 換左之後1日2叉

如果我去街舖整好個mon，再去apple換電得唔得

邊間咁恐怖

佢會行diagnostic program check機，check到有非原廠零件會唔換

你問得岀，心中已有答案，唔想換，又點會問

我9月頭apm換都要取消密碼同find my iphone

早兩年換過一次電 依家用電幾快
但check過損耗得13% 唔知仲換唔換好

利申6s

重咩生， 用電差唔多。。。
只係好少少， 我落番去11.4.1 等jb好過

遲下換電後，再睇

抵屌喎 喺咪大概2~3個鐘？等我去去apple store make appointment

咁有冇換mon換電嘅街舖好介紹

係阿3個鐘左右
Btw我整之前walkin問過d員工點整個home button 佢話冇 要成部機換 2000幾換部新iphone6
之後預約換電另一個員工話可以就咁換mon搞掂
好似唔係個個都識

Battery Life 唔多準， 如果有 機就用 coconut battery 啦。

如果本身換左大陸代電 依家拎去apple佢會唔會比搵返原裝電？定要原裝換原裝？

冇apple care都2百幾？

CHING 坐左幾耐?

正

自己換都得

係出邊換過mon仲換唔換到電
有無成功例子

iOS 12 倒水係咁
之前未升我部8+ 78%光度 行LTE 4分鐘先跌1%電
而家2分鐘鬆d 就跌1%

自己睇

我知可以 只係228連工包料，仲想點
同埋信佢粒電嘅QC

我5s、6s都自己換...唔想去排隊，又要等

當然係過左保養先咁做

mon有少少裂
唔用apple官方可以邊度換

Ios 12有咩新功能
利申 好耐冇升過

如果唔係之前話有問題個批6S可唔可以去換電?
定係book左去到比錢就可以換?

睇你間街鋪良唔良心
有fd係街鋪換過mon，再去apple到換電，返去拎機個陣天才同佢講話維修部檢查到有零件唔係原廠唔幫佢換電。我自己都係街鋪換過mon，好彩都換到。

ios9自己諗下，升左會lag小小，但係相容性高d
ios10冇用過唔評論
ios11就升啦

利申6s ios9.0.2>9.1>11.3 >ios12

6 plus 換電係咪都係2百幾

街外5分鐘，官方要等要預約，6s 都無保ga啦

笑而不語

換完
一個鐘左右
但唔知點解返去拎機佢叫我比封email佢睇

會收返張維修紙

無比過維修紙我喎

咁唔得要睇email

果時剩係叫我show身份證拎機
好彩有帶多部手機

佢應該要個維修號方便啫

啱啱預約左
我聽到話有旺角就揀左
不過果間係授權鋪頭
有冇分別的 thanks

授權鋪路，永不錄用！！

請選用apple store

授權鋪頭

wa 好彩姐 即刻取消先

係咪真係要換電喇

換啦

如果依家買部全新水貨6s
再拎去apple support換電得唔得？
唔係用apple care換
因為想用返fingerprint同埋有3.5頭
7開始已經冇曬3.5

同埋新嘅水貨6s 係先達買 唔知伏唔伏...
有冇師兄拍教下

未過保，未少於82%，好大可能要收費先俾換

過左保，就所謂，係咪都俾錢換

先達買機本身就係伏

全新，換電？ 唔明⋯⋯

用左幾耐先87%？

iPhone 6plus升唔升好

Background有App食電囉
再唔係就Reset

成頭問號

點check

你去到佢會Run個Program，到時佢係佢部iPad有顯示，會話你知

今朝一開門就Walk-in去換，一粒鐘搞掂
一定要預約，唔預約就一開門Walk in
唔好諗住其他時間可以施施然換到，尋日我本身預約左，遲左佢唔俾我整
跟住話要等兩個鐘先有得搞，放低部機要第二日先拎得番

點解6升唔到既

全新又換咩電

今日係廣東道換左電了，等左3粒鐘先拎到機

極細痕都要加錢維修？

Ip7得番87%

之前喺街外整過mon 唔知可唔可以去返apple換電
利申se apple買

唔駛
你肯簽名承擔風險就得

請問如果用緊beta係咪唔會幫換電?

咁應該換電先定升12先? 仲用緊ios9

想問下 去蘋果嗰度換電 要等幾耐先拎得返部電話

個半鐘

試過晒啦
啲背景update都熄淨必須果啲
而家換咗Xs 舒服晒

6s 11.3已經是最新
無12

有12

6s用家 12 個電比平時用少30%時間

年半左右

我半年前去apm蘋果換免費電今日得返81%睇黎蘋果換粒舊電比我

我覺得呢啲睇使用習慣嘅

6s plus用家 未換電 4-5個鐘冇電
換左之後可以用幾耐？

就係怕佢所謂新機都唔係新機

唔知先達啲新機係咪真係個時一出就係未開過嘅新機
所以想襯依家換左佢個電...

睇 Peak Performance Capability 多
見到你部機都試過收過皮就拎去換啦
2百幾蚊用一年其實幾抵

我用緊個部就係咁 自己換左唔係原廠嘅電 佢唔比我換
所以我想買返部新嘅 順手買大gb數啲玩多兩年
個問題就係唔知買唔買先達個啲所謂全新嘅水貨機
怕佢係翻新機換過parts 遲下如果要我拎去apple換電換唔到咪大劑
如果真係係先達買 有咩可以確定到會係全新嘅機？
sorry 1999

6s plus 快左，但好似食電左

6s 用左兩年半 電池最大容量得番81% 算唔算耐用？ 但而架都覺得好似倒水咁。日日要尿袋跟身

我想問我仲係10.1.1
點解D電都係水壩決堤咁樣

嚟緊會換

6s plus 兩個鐘玩哂D電

換新機係咪會收左你部舊機

Of coz

升12啦

81已經好去換啦，官方指引係82就換

之前係街鋪換過mon 重可唔可以去apple換電

老母部6s 用緊10.2.1
幾順下
洗唔洗up?

Up

我換完sony機嘅電後就被人偷咗，so9sad

點解？

Thanks Ching

不要up，ios12係較快咗過場動畫，實則開app係比iOS 10慢。

啱啱換完
星期一都要等三粒鍾

我用左就黎三年，有88%，你話你個部係唔係耐用

哩排好多人去Apple Store買野，記得預約換電

唔得

佢一定check到？

當然啦

今日iPhone 6s plus 換完 好爽 可能再戰多年先諗換機
藍精靈話我粒電 6xx cycle, 得返83% 其實係時候換電 佢話一般建議d客低過85%都要換

12 block晒啲check 電app
咁而家可以點check舊電咩狀態？

內置電池個度咪有得睇

係真唔係?
2個月可以虧?

6S今年一月先換完電，而家已經得返85%

預約左換電既話係唔係佢會話埋俾你知大約幾時拎得機？仲駛唔駛帶定多部電話等收msg拎機?

唔洗，第一張維修單會有寫，第二你留個電郵會有email通知

除左apple官方
有冇人知邊度仲有6s既差電case買

因為原廠太貴
想買副廠

電已換

而家得返87%
都好快冇電

thanks!

諗住去換電順便換埋個moon, 知唔知道大約要等幾耐？

同埋apple有冇電話借比我用

下...𣊬間開apps喎

係唔係低過80%就免費換電？

用緊10好好地唔up ios12都得
因為12只係番左去10個速度，11個時調得太慢
不過你有d app要新ios先行到就點都要up

後日去換電
現家up唔up ios12好

仆街 之前喺出面換過mon 會唔會換唔到電架

會

有片為證
IOS12仲慢過10

肯定？你試過？

6s plus 5月換完電 而家仲有100%

考古用家6s 9.3.5 升唔升 ios12 好

Watch OS 3.1
IOS 10.3.3

iPhone 6plus

如果升左iOS 12
佢會唔會強制要我升watch OS 5?

我隻係 Apple Watch 2. 我驚升完用唔到

I6 上 12有無巴打報告？

昨日升左比ios11快好多，用緊ios11既一定升
重用緊ios10既就可以考慮升唔升，因此升完其實差唔多
睇片開app慢過ios10少少，不過就真係少少，應該都唔過半秒

你可以試下 準備定900蚊檢查費

依家ios10.2 去換電係咪一定要up

up錯圖

之前部機入水，拎左去街外整，無換過零件
咁拎去Genius bar會唔會都幫你換電？

唔會唔使哂車費時間

我7 plus ,用app check
一時86%，一時90%
重有咁多%去換會唔會無分別
係咪年尾前都重有二百蚊換電？

thx ching, 原本預約左 可以取消

升咗iOS12 舊電開始倒水

我都換左，依家成日都唔使差電

出年都可以換，收三百幾
前題部機冇穿冇爛，面果塊玻璃爆小小都要你成塊整